【大陸片臨時冇工開】人財兩失被迫返歸 方力申出活動搲飯糰

吳日言（Yan）同老公Barry喺銅鑼灣投資嘅飯糰店，今日舉行開幕禮，圈中好友方力申、鄭丹瑞現身支持。Yan舊年「升呢」做媽咪，平安誕下愛女Bea（新聞連結： ），今日見Yan明顯升cup。
Yan今日榮升老闆娘，佢話：「雙喜臨門，今日好好多朋友嚟撐自己，之前生BB間醫院就喺舖頭附近，老公要兩邊走，非常忙碌。」Yan話唔想做掛名老闆，會落手落腳去做，經營呢門小生意有幾位拍檔，投資咗七位數字，佢話：「我要做收銀、大廚、親善大使，好難請人。」Yan透露店鋪已試業一個月，有意開分店，並獲得地鐵沿線邀請加入，Yan話：「老公希望我三年抱兩，我就希望兩年可以開三間分店。」
小方今日本身不能應約，全因大陸有部戲臨時因資金不足取消拍攝，所以佢先可以趕過嚟，小方話：「好彩我架車有泳衣、泳鏡、籃球、衫、乜都有，可以瞓覺同埋着草都得。」暫時唔使開工，小方收到片方10%違約金，佢話：「而家會延遲，我都希望拍晒成套戲，有作品對我都好緊要，但件事又會令我信心動搖，下次再傾時候會多啲保障自己，因為拍戲就會推好多商演，而家會留喺香港過年。」
小方笑言自己暫時失業，要忙於為家中嘅裝修監工，預計農曆新年前會有個殼睇到，小方話：「不過喺屋企面對阿爸阿媽問題都好大壓力，因為我唔係裝修，師傅同我講嘢都聽唔明，本來要去拍戲就逃之夭夭，不負責任，但而家乜都冇，錢又搵唔到，仲要面對一大堆問題。今日過嚟搵阿Yan搲飯糰食。」小方今家中花費過千萬元裝修，將所有心機同資源擺投放家中，希望一家人住得舒服。

推

万刀甲女性荷爾蒙過多咁既